咪撚再打5p字啦屌你老母

連正字都唔撚識就返去讀下書補下你地啲中文啦

甘乜撚野呀？ 咁同甘都未撚識分？ 讀音都唔撚同啦

系同係又係on9，唔系乜撚野呀？ 你會唔會講同人講我系英文系畢業呀?

係外國讀緊書中文都好過你地班5p 垃圾，反省下啦on9 當有趣。

外國讀書 清好巴閉

巴屎閉

真係痴撚左線 成班都係咁 見一個block一個 嚴重影響討論

巧痛😱

巴閉得過班5p 垃圾？ 當正呢到係佢地主場？ 當我地班毒撚好恰呀？

CHING向菲律賓讀書牙?

少個口字就嚴重影響討論😂😂

點撚樣向菲律賓讀書呀？

講清其實都計5p😅
新會然下次睇清楚

邊個得閒恰你地，看得自己那麼高😤😤

樓豬連戇尻刀吾識打學人講正字🙈🙈

外國讀書系大聲d🙇

夠你地班5p垃圾大聲？

Ching 中文好巧勁

block極都仲有

識block人未呀,how block user

清 一定系老屎忽 正式鳩登仔

好似曱甴咁

宜家班5p垃圾同啲死蝗蟲一撚樣，規矩都唔撚守

樓g不敢面對😭😭

仲要係德國個邊，每block一個就好似間曱甴屋又多一隻咁

梨鬧duck巧岩牙😭😭😭
sor9ry 清

收皮啦屌你老母 隔離po見到你連個玩字都唔撚識打 我挽你老母臭化閪呀仆街

一個Post入面可以Block到五個垃圾唔撚識打字嘅仆街

理撚得你假膠定真膠 block柒左先

吾巧貢大力，禾京痛

sorly ar ching 😭😭

早洩到底請左幾多打手嚟搞事
上面嗰堆5p太過刻意,點睇都係請返嚟

Chinghoball

我發覺lihkg既用戶都幾鍾意特出自己

女就專登講自己係絲，你唔信?即刻來返個自拍放上來收兵

樓主呢類就驚死人唔知佢來自外國abc，然後高人一等

仲有一類就係識舊小小野扮老屎忽，人地唔識/未聽過就直斥其小學雞凸顯自己好有地位

仲有一班 我唔知佢真定假膠日日玩5p字
唔理呢班仆街真心定假好 佢地係道破壞緊一直以來我地守護既野 所以見一個鎖一個 等佢地單機 呢啲人根本係道搵架在感or打手，無人理佢地自然收皮

agger✅💯

成班on9當有趣

係戇鳩呀
on9咁又係錯
不如你都返5p啦

( Show Blocked User - ㅠ_ㅠ )

( Show Blocked User - 打擊老婆奴 )

( Show Blocked User - 阿古路 )

你新入高登唔撚識野嫁啦

十卜ching

( Show Blocked User - M(愉悦) )

( Show Blocked User - 十卜Ching )

( Show Blocked User - 💛重新做人❤ )

呢個post啲5p多到呀～
收獲豐富

blk 5p換取超市禮券🤔

為咗令更多人知你地係5p